%@Titre: Polynésie -- 2001
\par
\begin{myenumerate}
  \item Calculer les nombres $A$ et $B$ en détaillant les calculs.
\par $A=\dfrac37\div\dfrac4{21}-\dfrac52$ (on donnera le résultat sous
la forme d'une fraction.)
\par $B=\dfrac{10^7\times10^{-3}}{10}$ (on donnera le résultat sous la
forme $10^n$.)
\item Donner l'écriture scientifique du nombre $C$ :
\[C=0,007\times10^2.\]
\item \'Ecrire $D$ sous la forme $a\sqrt b$, où $a$ et $b$ sont des
  entiers, $b$ étant le plus petit possible :
\[D=5\sqrt8-\sqrt{50}.\]
\end{myenumerate}